醫管局默忍秋後算帳，工會主席當場宣佈談判破裂

好型

正仆街HA

support醫護罷工

Fuck U Cluster

咪睇吓你炒撚哂班友邊個仆街先囉

支持

語氣咁串

試下政府帶頭搞罷工秋後算帳

勞工署以後唔撚駛做，夾錢都幫手足打到上終院，有本事釋法第27條

好型啊，醫護加油，真香港人永遠支持你地

推

叫佢睇基本法啦
合法罷工呀

Push

更加要罷
如果佢今日可以炒罷工員工，聽日就可以炒入工會員工

罷工救港
刻不容緩

堅型

唔罷：無gear上前線
罷 ： 秋後算帳

咁咪釋囉，佢釋法有咩成本早兩年瞓咗？

醫護真係最有bargaining power罷
可以影響香港日後發展
大家加油

其他工會學野

支持唔止用口
一齊罷工!!!!!!!!

Taking part in strike is legitimate under basic law

破左窗。。。
其實佢琴日話聽自由黨所以封 就唔洗柒成咁

每個收到信嘅醫護都可以覆

Thank you for your concern, I am proudly taking part in a legal strike with my fellow union members.

默忍

無架，快d做

有霸氣

邊個cluster又唔講。用封假信就想靠嚇呀

通常炒帶頭果幾個，好似國泰咁。如果其他人唔夠團結，以後都冇人敢帶頭做野，相反，佢炒人之後工會繼續罷工就可以俾返壓力佢

醫管局想講到好似有人"違法"咁，但係，唔好意思，今次半點違法成分都無

好有氣勢！

支持
睇下邊個死lo

support

你如果有睇啱啱談判live，員工陣線主席都有問高醫生，話有高層send email俾罷工同事話會秋後算帳。我冇辦法話你知邊個係Cluster，但我可以同你講HA係仆街。

空姐 同護士醫生相差太遠
空姐真係可以炒哂再請大陸妹做

Support and respect 所有醫護的決定！

好撚型

有無人知真定假

你估護士好似黑警咁易請阿
777我就睇你幾時仆街

加油

型到震，勁有霸氣

各位巴絲唔好意思請入去睇一睇 幫推

［想跪但唔比跪？］拎水呀叔提醫管局主席唔好跪？

釋法既成本係香港法治盡一步削弱同信譽評級會跌

積下積下就大撤資架啦

林奠有3萬警力轉做特務醫護 無得輸

好型 我偶像

護士都可以請大陸
但現嫁呢個時勢大陸都落唔到黎
所以可以玩盡佢

真
而且全部Cluster 都用呢個template

平時呃下的知識水平無咁高既可能得。拋到人地好似罷工犯法咁。

同埋實名簽左投名狀
已經有哂基本盤
無得返轉頭

加上呢單真係生死攸關

齊上齊落 一個都不能少
工會繼續強硬啲

有冇諗過冇左下面啲人，你地呢班所謂高層咩都唔係

成篇文都係 you are 乜乜乜
返唔返工我權利嚟架

聯同所有人 互助互補

我唔撚信你可以炒撚哂班醫護

全力支持醫護罷工救港

基本法個市民可以組織公會攞工架假嘅？

希望其他人唔好輸自己
放棄第一日已經罷工嘅勇武

型

偶像

醫管局管理層先下台，不理香港人，盲從中共及政府

去報到但唔做嘢囉
最多唔收人工

其實就算秋後算帳 最後都係政府自己食
成日話公立唔夠人 你再秋後算帳就更加無人

醫管局恐嚇醫護罷工

hi記者們，下面個logo係PWH。

HR真係無論係咩地方都係垃圾角色嚟

型撚過5年前戴妖

佢釋法次數愈多愈唔合理代表香港愈來愈冇保障。生意佬本身就係貪香港穩定先鍾意係度做生意，原來佢阿爺隨時可以改法例，以後搵鬼嚟

777

個政府無視法治仲叫員工去守，做HR嘅真係冇腦到出汁

To whom it may concern,

Thank you for your warm reminder.

For your info, the strike is protected by the Basic Law of HKSAR as below:-

Article 27
Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike.

I will remind other strikers to fully compile with the Basic Law, and please remind the HA top management to fully compile with the Basic Law, too.

Thank you.

醫護罷工救港

HR係垃圾部門沒有之一

多謝前線醫護…

真係好多謝醫護

無論點都支持醫護！！！食屎啦HA

感謝各位醫護

共產國家明明係工人階級大晒

型撚到
香港人支持你

封關有理 罷工無罪
無條件支持醫護

醫護

型到仆街

無產階級革命

真正的南丁格爾精神
救人始於未病時
永遠支持醫護手足，齊上齊落

呢個真，我曾經擔心過呢樣野
今次真係佔盡天時地利人和
再配合三罷，真係一流
之前班財妓仲predict今年香港GDP會升返
今次有排跌

型啊

型撚到

罷佢老母.

HA真係好乞人憎

support!

真係要支持醫護
就要搞一次超大型聲援活動

到時就真係攬炒

罷一個月，睇下邊個跪先

收皮啦傻鳩

on99
罷工完全合法 你憑咩秋後算帳
所以更加要多人 夠人根本冇野好驚
成班香港人都係度陪你地

係HR都乞人憎

點樣有行動支持佢地 除左帶白絲帶

感謝醫護

唔識英文，有冇人簡單解釋嚟聽 ……

感動

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

根據香港法例，你可以罷工，但我一定會對你秋後算帳。

條片睇到我熱血沸騰
醫護加油

點解釋法要睇世界頭 而唔係喺本地公信力進一步下跌？

可以好肯定喺度話
釋法個成本係建制喺香港嘅管治逐漸消失
無人會再理特區建制講咩嘢 做咩嘢

都預左 今日先知HA高層冷血咩
人工高到離撚晒譜 野又唔撚做
香港醫療告急都唔係第一日既事 比政府削減資源同開支 又唔撚盡力幫手
反正影響唔到佢地坐office既年年成百萬以上人工 前線就繼續做到仆街
跟本係其中一個離地離到太空既部門

工會既各位 好波

襯大陸無暇兼顧一定要洗佢老母牌

希望可以帶起個頭
令香港可以有番工會，再進一步恢復番集體談判權

有人違法就拉鳩左啦
打嘴炮

堅持

叫高層落去做 有錢大撚哂ar?

其實睇得出阿高醫生都係磨心黎，一方面醫護罷工嘅壓力，另一方面政府又懶理，選擇交返個波俾佢，佢都幾難做

因為我覺得本地公信力晨早零撚左除左紅底同極深藍仲有人理咩 好多人支持政府都係覺得唔想煩/打唔贏/阻著搵錢 同公信力一早無關係

其實多年前雙非單野已經可以罷
但當時又左膠同道德撚先至9做都唔停
去到呢個地步真係算遲

忍唔住係咁loop

因為呢次性命悠關先可以發展成咁

‘Fuck u douchebag’

即係呢，我覺得佢難做又好
出個聲支持同事都好應該啫？

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

士氣，醫護們加油

comply*

不過絕對正確，係罷工係行使合法權益

我唔係指醫護怕死 係指佢地真係為左香港人既性命去要求政府封關

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

只可以講香港人奴性太重
針唔吉到肉唔知痛
搞到支那人得寸進尺搞死教育同醫療體系

如果加埋即場反枱更有視覺效果

型到爆 工會就係要呢d人

好型 支持

唔同體系㗎
淨係講人嘅質素已經差幾截
咁換法全香港走到嘅人都走撚晒
唔驚醫療事故都驚出事無帶利是畀人割個臀啦

其實已經係反左
一個談判破裂，唔退縮
如果延伸到各行各業，個震撼應該同省港大罷工差唔多
所以支那好忌獨立工會，因為佢地係靠呢樣野奪權

只要有一個醫護秋後算賬

以後醫院開花
全香港攬炒

度度都唔夠人，佢敢炒人，成個department/ward都冧
請返新畢業都冇人教
每條team啲工作流程複雜架床疊屋，唔係剩係對病人clinical work，唔係番兜/外援幾日就適應到

就算DM/DOM都只係HA僱員，出工作證明係HR
揸住工作證明仲有後路移民外國、working visa等等

Push.

NTWC都有

支持醫護

語氣一般啦，
不過就好寒貨，可能知道無用，求其寫d官腔

好波

醫護要移民都唔難，因為好多地方都缺人

主席好撚型

好撚型呀

起身走人個下
型到核爆

懲罰醫護即係懲罰病人

支持醫護，多謝你地
要眾籌打官司一定科水

霸氣,好

支持罷到班支那人死撚哂

屙拔甩

咪係，如果有證據證明受呢種政治迫害
直頭可以用Asylum 走

林鄭月娥呢個政權啊有邊日唔柒嘅

反抗到底

型爆 懶得同佢晒時間

好型 永遠支持醫護

得閒又簽下啦.

快撚d死撚曬d HR

剩係秋後算帳都唔 deal

HA恐嚇罷工醫護的信

原來士氣咁高

型到癲左

唔好淨係打j
大家都要一齊罷 搞公會 打埋立法會

好撚型
好撚感動
終於都有一個有力量嘅工會

乜撚野阿爺

醫護已經唔夠人,仲秋後算帳,真係得香港先會做得出,笑死人

我做KWC
Cluster HR 出嗰封唔係上面嘅恐嚇版本嚟

咪秋後算賬囉，睇下邊個死
Not one less， 唔要有任何一個醫護哥哥姐姐做condom
全港支持罷工

條8婆乜都要玩作對 今日口罩都唔帶

多謝醫護
點都 支持你

型爆！

Respect

本身基都變到直直哋

型到爆

型到

女漢子

政府只係一個管理公司既角色，憑乜咁串？

醫管局都係一樣

齊上齊落！

型到核爆，支持你地呀，反抗到底

工會即刻算主席帳啦

秋後算帳睇住啦好快中肺炎皇天擊殺

型到我就快bill眼水

It IS in compliance of Basic Law, Bitch

班護士就好似二戰史太林格勒既蘇聯士兵咁，要自己沖前執槍，後退就比d黨委開槍射死

好易做 辭職爆大鑊 完

好！

HA 高層你自己落場做包佢

黎丫 全部申請技術移民 全部罷佢老母

型爆

屌你 洗唔洗咁型

醫護同仁今次罷工一定要齊上齊落

唔係話幫政府講嘢但呢個政府連美國制裁都唔怕
我真係諗唔到佢帶頭違法有咩後果佢會承擔唔起 進一步下調評級咪降 反正又唔係第一次
又唔阻啲高官繼續高薪厚祿 一日有黑警維穩 唔好話釋法 就算佢依家要將所有市民財產充公都吹佢唔漲

成立工會真係好重要

好型
係曙光

唔止
而家因為醫護人手短缺，佢唔敢大規模炒人
但係之後可能會引入一班外地...則係大劣啦既人入來，到時就有清算既本錢
除非香港光復啦，如果未到...
我地一定要係必要既時候，行出來去保護返佢地

on撚9

型撚到超有魄力

點秋後算帳呀？
最多咪冇得升 醫院本身就算佢哋唔罷工都唔夠人 你方佢會炒人咩？

純粹加速攪炒姐呢啲野會累積架

真

唔似啲毅進狗咁話請就請，train 一個醫護人員要有專業知識，四五年時間同經驗，唔識就等死，唔係話咁易取代到

又多份糧拎

個啲工人有咩傾唔掂係打到掂，唔係用支筆傾

好型！

個評級再跌就同中國平頭
銀行服務 借錢 外資全部有影響

今日不罷
明天唔能洗罷
罷工升級啦屌

哩個主席,,, 我跟硬喇!!!

主席好型呀

公會真係好緊要
勞資雙方第一次可以平起平坐！
其他公會都要一齊加油

加油，守護香港

其他工會快d 加入戰場啦

秋9你地啲帳

型到跌渣！ HA 一定驚到瀨屎

屌好撚型
有實力真係唔同啲

笑死人strike 要HA grant permission

所以我地一定要支持佢地!
一定要團結！！！

醫管局班仆街

誰求誰 春秋都只聽天地號令

歷史一定會記低今日呢一仗 工會對撼政府

大家可唔可以罷工

佢呢個死八婆真係完全冇料坐呢個位
淨係識得發埋啲低能脾氣

真係好型！

主席今日表現好好！
振奮人心
Power to the people!

好型好型
多謝醫護

主席好波

支持醫護，想蝦班醫護？dllm啦

可摸以attach埋基本法俾佢

主席思路清晰 又有承擔 多謝你
HA 唔配有你e d人

罷！

支持醫護!!!!!!!!!!!!!!1

正式開始

新界東同九龍東都收到

型到核爆！

做得好

主席你好撚正辛苦曬工會手足

好能型

Article 27
Hong Kong residents shall have freedom of speech, of the press and of publication; freedom of association, of assembly, of procession and of demonstration; and the right and freedom to form and join trade unions, and to strike.

唔俾罷工就真係違法啦

好型 支持 一齊罷

醫護上左frontline 罷工了
係時候組織大三罷
各工會要企出來了

加油手足

加油！

一齊罷佢老母，林鄭全家落地獄

根本讀書時期係咁同老師報串一定係佢呢d

HA d 高層不嬲都係仆街黎

空姐幾個月就可以重新換成批人啦

老師，個仆街唔奶我個閪，我而家要告佢出貓

籌定錢告上終審法院

加油醫護

有藉口引入大陸醫護

佢呢啲格係讀書時期最撚討厭既個類人
可能比人杯到性格扭曲
依家要杯晒所有人but聖上

gchi

政府
成班醫護都係專業人士 怕咩冇人請
你諗下點樣可以短時間train到咁多人好過啦

Support!

大陸醫護送晒去武漢啦

你咪秋後 睇下遲D邊個求邊個

你估做公家真係好撚威好撚好做?
on撚9

係時候大三罷，各行各業企出黎

威院高層疑恐嚇罷工醫護：記得戴上白絲帶讓我記住你的名字
又係而條死仆街李沛威
鬼唔望佢感染

點樣可以支持佢地？

d 人走既走，死既死，去武漢做乜

正確
呢個政府就係閪善怕惡既賤種極權

其實每個國家都請緊醫護
每個國家都唔夠人
就算唔做公院 可以做私家
就算你私家點搞 我仲可以去外國
所以最有能力罷 最串得起 真係班醫護

黨要佢地死邊有得揀

nice

多謝醫護救港。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

留名

KILL all HRRRRRRRRRRRRRr

所有Cluster
個範本係HOHR出，但彭飛舟條仆街又唔想用HHR名義出，
唯有叫Cluster HR出

支那拼音

撐你地架香港人！！

支持醫護 多謝你地

支持！

叫班警犬去幫班大陸西拍痰啦仆里個臭街

大家要團結企硬先會成功，航空界有板比你睇

霸氣

push

其實新公務員工會下一步都可以諗。
要求黑警加薪分開上會，因為宜家佢地kick住全部公務員加薪。
完全係待遇，唔係政府，足夠理據罷工。

you are scheduled , you are expected , you should 西撚到

副主席都好正
本身基變到更加基

其實Formal letter, HA 同HR係咪應該用全寫

仆你個街!你自己封信話醫護要safeguard the health of people of Hong Kong 呀！現在罷工嘅醫護咪就係想政府封左病毒源頭來safeguard香港人囉!

罷佢老母

點解香港d醫護人員可以咁高質架

我哋點可以唔支持醫護？？？靠曬醫護

呢封信可否翻譯一個中文版本俾大眾傳閱?
因為未必咁多人了解呢封EMAIL 個意思

又loop過

佢夾係中間, 拆搞兩邊 就係佢嘅職責. 如果唔係咁撚高人工做乜? 你估做高級管理層好易做 ?

談判嘅第一個大原則就係摸底, 但係我睇到嘅係佢唔單只係夾係中間, 而係佢乜撚嘢都冇做. 比幾廿個人屌兩句就過百萬年薪坐喺度. 咁你不如比我想去做啦. 雖然我都唔稀罕.

醫管主席都係d話唔到事既人
上頭放d咁既人落泥睇ha
唔怪得香港d 醫療咁撚垃圾
不過都難怪 d水去晒大白象果度
唉

秋後算賬？

型到震
醫護有罷工權利
政府無提供足夠安全設備俾醫護
應該可以告政府

主席好型 大家加油支持

生命人人平等 班仆街匿係寫字樓推班醫護去死 仲想係道德高地用信念綁架人地 有咩資格 係咪有病

香港人可唔可以做多一步

一齊罷一次

真係夠膽炒人咩

冇咗條命定冇咗份工大獲啲呀

淨係識恐嚇同心理威脅醫護係冇撚用架!!!

驚就乖乖返工啦，唔係你以後都唔使再返了

今次明顯痛擊到港共春袋 醫護加油 大家加油

多謝前線醫護

好撚型

高層含撚啦

醫護加油，希望嚟緊各工會逐一表態罷工支持醫護

機師罷工係即跪
從來都係咁

痴線醫管局

支持醫護罷工！

Is true

政府唔睇民生
走晒醫護停晒服務對林鄭都wfc
反正係平民無醫療
仲可以轉移疫症問題去醫護度
睇唔出林鄭會怕

型到！！

但秋後算帳係犯法
所以唔係好明封信講咩

佢緊係唔會怕啦
條友起晒鋼咁
唔講以為佢同香港人打緊象
但總有人要幫佢執屎

有人話會釘牌 所以有醫護唔罷工是否真有其事?

唔算核彈？

clusterfuck

CLS 又要串 啲英文又要屎

封信話要跟香港法律去罷工先可以
其實佢係同邊個講緊唔合法地罷工？

型呀！食屎啦個死太監

佢地上面夠人先講啦
過埋今轉，上面仲有幾多做醫既有命？

屎先會串 完全解決唔到問題

HR:仆街！冇睇基本法27條就出咗個email

醫護手足我愛你地

Tui

痴線型到仆街

罷工冇人工出都唔得？
HR 仔咁叻自己上前線醫啦

垃圾HR

炒咪炒，專業人士好多選擇，再唔係就移民啦，加油呀！

HA食屎啦

支持醫護
多謝

一定要團結
唔團結就收得皮
復工仲要加多個要求 要炒晒呢班撚樣

屌佢個醫管局

好撚型
btw 準備聽日繼續同醫護一齊罷

醫療人員唔係咁易replace到，啲嘢同guidelines架床疊屋，度度唔同花款
好似請啲外援同番兜咁，志在擺人頭湊夠條數，而唔係落場做嘢

型到核爆

好型👏🏻支持

今日我都冇返，行動支持醫護

睇條閪樣狗屎垃圾撚人係鬼想談判咩
落到嚟又串串供，佢條撚人一係落場自己做一係call個180條藍屍私家醫護去拆惦佢囉
on撚99

721831

醫生過外國做都得啦
留係香港真係幫你托世

shut down公營醫療
who care
有少少錢/有保險都去私家醫院
罷工只係攬炒窮人
政府話另類燒滅貧窮問題win win

如果可以好似戴妖咁就仲型

佢哋移民走人，香港人唔會怪佢哋

普通市民有咩可以做到?

支持醫護罷工
全民三罷

好撚好笑

公院真係唔夠人手做嘢，明天開始將所有大陸入境疑似個案送去私院急症坐一陣都好丫！

眼鏡仔

唔忍心罷既你要記住

1。你唔罷唔係救人，係害鳩全香港人
2。你唔罷做埋佢哋果份，你中招機會都大增，你唔諗全港都諗下你家人
3。本來一直醫護人手都唔夠，罷工得少數人，達唔到效果，罷果d實比人抽後算帳炒，咁人手就更少，長遠你就更做到仆街

呢次係千載難逢既機會同政府談判，本利歸還

嗰對七十幾夫婦住得四季有病就直接去養和上病房啦！

佢唔戴咪好lo

好撚型
多謝醫護

好有型😩我J到射咗

條片真係j左好多次

快狠準～

型到 醫護加油

多謝罷工的醫護！
多謝工會！

多謝你地

撐醫護
HA同林鄭含撚啦

工會罷工有理
加油

幫你推呢個

Btw 醫護人員加油

態度正確

絕對支持 醫護加油

教材級，正確示範如何立即收鳩啲遊花園狗官皮

退縮就以後做狗

推 撐醫護

熱血

霸氣到 即刻起身走

聽新聞好撚好笑，佢話冇批准罷工
乜罷工要批准嘅咩，聞所未聞

型到！支持醫護！

秋後算賬、秋後算帳都得
宣布 好過 宣佈

同埋係默認

支持！

突發
【武漢肺炎】伊院5A病房5護士現病徵須隔離

永遠都唔會忘記醫護今日為香港人既付出

其實我參加得罷工
我都預L左HA 會秋後算帳
佢唔炒我 我都準備走了
最唔捨得就係班同事
其實佢地個個對我都好好

振奮人心！！

就係要呢d 仲要聽政府鳩up咩

我都係咁講

pish

721 試過警處落閘，醫護罷工有咩問題

附加福利好似事隔半年警察都無乜點變，無死到人，派左狗棍，中間仲買左唔小gear 又電筒又防割衣物，半年後OT 錢多過投行bonus

好型 HA含撚啦

你拎黎比？
唔係唔得既
咁樣比 姐係2一樣
要擺就擺 根本唔洗比

全力支持

醫護你估請狗呀 閒閒地train番10年8年 政府諗住自己大撚晒呀 邊個莊邊個閒都未分清

你估好似班狗咩，佢地罷工，好快比人取代，垃圾。
佢地敢罷？我驚佢工都無埋要做保安。

十卜

Fully support

夠齊心就得
有本事炒到一個Ha都無

條命緊要定份工緊要

ha心諗仲有大陸醫護

死撚曬啦
仲有得剩？

最壞情況

罷：沒左份工釘埋牌
唔罷：死

自己簡

覆 noted with thanks.

啲政府係咪真係咁廢

國泰啲撚樣真係犯賤，以後唔洗理

你自己移民走到都走啦
怪? 傻撚左

香港人多謝你地一班良心醫護

除咗多謝之外唔知可以講咩